{"3385":["AT","3385","Distelburg","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Sankt P\u00f6lten","319","Gerersdorf","31907","48.1919","15.4348","3"],"3340":["AT","3340","Graben","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Scheibbs","320","Randegg","32009","47.8735","14.849","4"],"3300":["AT","3300","Winklarn","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Winklarn","30541","48.1216","14.8796","4"],"3304":["AT","3304","Hermannsdorf","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","St. Georgen am Ybbsfelde","30527","48.1216","14.8796","3"],"3311":["AT","3311","Amstetten","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Amstetten","30502","48.1229","14.8721","4"],"3312":["AT","3312","Zeillern","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Zeillern","30544","48.1167","14.8","4"],"3313":["AT","3313","Schweinberg","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Wallsee-Sindelburg","30538","48.15","14.7333","4"],"3314":["AT","3314","Ramsau","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Strengberg","30534","48.1339","14.7459","4"],"3321":["AT","3321","Ardagger Stift","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Ardagger","30503","48.15","14.8333","4"],"3322":["AT","3322","Viehdorf","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Viehdorf","30536","48.1507","14.8926","4"],"3323":["AT","3323","Kleinwolfstein","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Neustadtl an der Donau","30521","48.1553","14.8976","3"],"3324":["AT","3324","Gafring","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Euratsfeld","30511","48.1553","14.8976","3"],"3325":["AT","3325","Edelbach","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Scheibbs","320","Steinakirchen am Forst","32014","48.1044","15.0192","4"],"3331":["AT","3331","Sonntagberg","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Sonntagberg","30533","47.9956","14.7606","4"],"3332":["AT","3332","Baichberg","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Sonntagberg","30533","47.945","14.717","3"],"3333":["AT","3333","Rotte W\u00fchr","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Sonntagberg","30533","47.945","14.717","3"],"3341":["AT","3341","Schadneramt","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Scheibbs","320","Gresten-Land","32004","47.9723","14.9739","4"],"3342":["AT","3342","Graben","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Opponitz","30524","47.8735","14.849","4"],"3343":["AT","3343","Thalbauer","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Hollenstein an der Ybbs","30516","47.8735","14.849","3"],"3344":["AT","3344","St. Georgen am Reith","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","St. Georgen am Reith","30526","47.8735","14.849","3"],"3350":["AT","3350","St. Johann in Engstetten","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","St. Peter in der Au","30530","48.0585","14.6054","4"],"3351":["AT","3351","Hartlm\u00fchl","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Weistrach","30539","48.0585","14.6054","3"],"3352":["AT","3352","St. Peter in der Au-Markt","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","St. Peter in der Au","30530","48.05","14.6167","4"],"3353":["AT","3353","Biberbach","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Biberbach","30507","48.0167","14.7","4"],"3354":["AT","3354","Wolfsbach","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Wolfsbach","30542","48.0667","14.6667","4"],"3355":["AT","3355","Ertl","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Ertl","30510","47.977","14.6313","4"],"3361":["AT","3361","Kematen","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Kematen an der Ybbs","30517","48.0646","14.7967","3"],"3362":["AT","3362","Zeillern","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Zeillern","30544","48.1167","14.8","4"],"3363":["AT","3363","Neufurth","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Amstetten","30502","48.0646","14.7967","3"],"3364":["AT","3364","Graben","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Scheibbs","320","Randegg","32009","48.0646","14.7967","4"],"3365":["AT","3365","K\u00fchberg","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Amstetten","305","Allhartsberg","30501","48.0646","14.7967","3"],"3372":["AT","3372","Blindenmarkt","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Melk","315","Blindenmarkt","31505","48.1333","14.9833","4"],"3370":["AT","3370","Waasen","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Melk","315","Neumarkt an der Ybbs","31527","48.1438","15.0606","4"],"3371":["AT","3371","K\u00f6chling","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Scheibbs","320","Wieselburg-Land","32017","48.1438","15.0606","3"],"3373":["AT","3373","Str\u00f6blitz","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Scheibbs","320","Wieselburg-Land","32017","48.1438","15.0606","3"],"3374":["AT","3374","Diedersdorf","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Melk","315","Krummnu\u00dfbaum","31517","48.1438","15.0606","3"],"3375":["AT","3375","Neustift","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Melk","315","Krummnu\u00dfbaum","31517","48.1438","15.0606","4"],"3376":["AT","3376","Ennsbach","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Melk","315","St. Martin-Karlsbach","31540","48.15","15.0333","4"],"3380":["AT","3380","W\u00f6rth","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Melk","315","P\u00f6chlarn","31533","48.1919","15.4348","4"],"3381":["AT","3381","Hinterleiten","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Melk","315","Golling an der Erlauf","31509","48.1919","15.4348","4"],"3382":["AT","3382","Umbach","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Melk","315","Dunkelsteinerwald","31507","48.25","15.4333","4"],"3383":["AT","3383","Ober-Siegendorf","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Melk","315","H\u00fcrm","31513","48.1919","15.4348","3"],"3390":["AT","3390","Pielach","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Melk","315","Melk","31524","48.2272","15.3718","4"],"3392":["AT","3392","Berging","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Melk","315","Sch\u00f6nb\u00fchel-Aggsbach","31542","48.2667","15.4","4"],"3393":["AT","3393","Gassen","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Melk","315","Zelking-Matzleinsdorf","31550","48.2166","15.3305","3"],"3384":["AT","3384","Eidletzberg","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Sankt P\u00f6lten","319","Haunoldstein","31911","48.1919","15.4348","3"],"3386":["AT","3386","Hohenegg","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Sankt P\u00f6lten","319","Hafnerbach","31910","48.1919","15.4348","3"],"3345":["AT","3345","Oberkogelsbach","Nieder\u00f6sterreich","03","Politischer Bezirk Scheibbs","320","G\u00f6stling an der Ybbs","32002","47.8735","14.849","3"],"3334":["AT","3334","Gaflenz","Ober\u00f6sterreich","04","Politischer Bezirk Steyr-Land","415","Gaflenz","41505","47.8833","14.7167","4"],"3335":["AT","3335","Kleinreifling","Ober\u00f6sterreich","04","Politischer Bezirk Steyr-Land","415","Weyer","41522","47.8167","14.6333","4"]}