{"9500":["AT","9500","Wei\u00dfenbach","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Villach Land","207","Wei\u00dfenstein","20726","46.65","13.7833","4"],"9504":["AT","9504","Villach-Warmbad-Judendorf","K\u00e4rnten","02","Villach Stadt","202","Villach","20201","46.6072","13.7969","4"],"9523":["AT","9523","St. Andr\u00e4","K\u00e4rnten","02","Villach Stadt","202","Villach","20201","46.6442","13.8922","4"],"9524":["AT","9524","St. Ulrich","K\u00e4rnten","02","Villach Stadt","202","Villach","20201","46.6089","13.9164","4"],"9580":["AT","9580","Bogenfeld","K\u00e4rnten","02","Villach Stadt","202","Villach","20201","46.5833","13.9333","4"],"9585":["AT","9585","Techanting","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Villach Land","207","Finkenstein am Faaker See","20711","46.5645","13.8748","3"],"9586":["AT","9586","Sigmontitsch","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Villach Land","207","Finkenstein am Faaker See","20711","46.5667","13.8167","4"],"9587":["AT","9587","Riegersdorf","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Villach Land","207","Arnoldstein","20702","46.5645","13.8748","4"],"9535":["AT","9535","Augsdorf","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Villach Land","207","Velden am W\u00f6rther See","20725","46.6","14.0667","4"],"9560":["AT","9560","Egg","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Feldkirchen","210","Feldkirchen in K\u00e4rnten","21002","46.6872","14.0976","4"],"9555":["AT","9555","Schwambach","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Feldkirchen","210","Glanegg","21003","46.7205","14.1814","4"],"9556":["AT","9556","Besendorf","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Feldkirchen","210","Glanegg","21003","46.7321","14.2245","4"],"9571":["AT","9571","Kruckenalm","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Feldkirchen","210","Albeck","21001","46.831","14.0083","4"],"9572":["AT","9572","Arlsdorf","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Sankt Veit an der Glan","205","Deutsch-Griffen","20503","46.8263","14.0383","3"],"9545":["AT","9545","Ebene","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Spittal an der Drau","206","Radenthein","20630","46.7601","13.7976","4"],"9546":["AT","9546","Rottenstein","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Spittal an der Drau","206","Bad Kleinkirchheim","20601","46.8197","13.8411","4"],"9520":["AT","9520","St\u00f6cklweingarten","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Villach Land","207","Treffen am Ossiacher See","20724","46.6513","13.8788","3"],"9521":["AT","9521","Tschlein","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Villach Land","207","Treffen am Ossiacher See","20724","46.6513","13.8788","3"],"9530":["AT","9530","Bad Bleiberg","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Villach Land","207","Bad Bleiberg","20705","46.6003","13.9396","3"],"9531":["AT","9531","Bleiberg-N\u00f6tsch","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Villach Land","207","Bad Bleiberg","20705","46.6244","13.6469","4"],"9536":["AT","9536","Latschach","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Villach Land","207","Velden am W\u00f6rther See","20725","46.5833","14.0333","4"],"9541":["AT","9541","Buchholz","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Villach Land","207","Treffen am Ossiacher See","20724","46.7039","13.855","4"],"9542":["AT","9542","L\u00f6tschenberg","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Villach Land","207","Treffen am Ossiacher See","20724","46.7","13.8167","4"],"9543":["AT","9543","Stadt","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Villach Land","207","Arriach","20703","46.7305","13.8985","4"],"9544":["AT","9544","Schattseite","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Villach Land","207","Feld am See","20708","46.7601","13.7976","4"],"9551":["AT","9551","Tratten","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Feldkirchen","210","Steindorf am Ossiacher See","21009","46.6833","13.9667","4"],"9581":["AT","9581","Kopein","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Villach Land","207","Finkenstein am Faaker See","20711","46.5425","13.9631","4"],"9582":["AT","9582","Untergreuth","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Villach Land","207","Finkenstein am Faaker See","20711","46.55","13.9333","4"],"9583":["AT","9583","Finkenstein","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Villach Land","207","Finkenstein am Faaker See","20711","46.5645","13.8748","3"],"9584":["AT","9584","H\u00f6fling","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Villach Land","207","Finkenstein am Faaker See","20711","46.5645","13.8748","4"],"9552":["AT","9552","Fresen","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Feldkirchen","210","Himmelberg","21005","46.7052","14.0451","4"],"9554":["AT","9554","Reggen","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Feldkirchen","210","St. Urban","21008","46.7318","14.1825","3"],"9562":["AT","9562","Oberboden","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Feldkirchen","210","Himmelberg","21005","46.75","14.0167","4"],"9563":["AT","9563","Wei\u00dfenbach","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Feldkirchen","210","Gnesau","21004","46.7667","13.9667","4"],"9564":["AT","9564","Falkertsee","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Feldkirchen","210","Reichenau","21007","46.7413","14.0634","3"],"9565":["AT","9565","Seebach","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Feldkirchen","210","Reichenau","21007","46.8397","13.8642","4"],"9570":["AT","9570","Alt-Ossiach","K\u00e4rnten","02","Politischer Bezirk Feldkirchen","210","Ossiach","21006","46.6841","14.0047","4"]}