{"9900":["AT","9900","Lienz","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Lienz","70716","46.8289","12.769","4"],"9903":["AT","9903","Oberdrum","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Oberlienz","70720","46.8508","12.7244","4"],"9904":["AT","9904","Oberdorf","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Thurn","70731","46.8518","12.7523","4"],"9905":["AT","9905","Untergaimberg","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Gaimberg","70708","46.85","12.7833","4"],"9906":["AT","9906","Lavant","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Lavant","70714","46.7989","12.8381","4"],"9907":["AT","9907","Tristach","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Tristach","70732","46.8161","12.7897","4"],"9908":["AT","9908","Amlach","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Amlach","70703","46.8164","12.7636","4"],"9909":["AT","9909","Burgfrieden","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Leisach","70715","46.8008","12.7275","4"],"9911":["AT","9911","Schrottendorf","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Assling","70705","46.7936","12.6853","4"],"9912":["AT","9912","Kobreil","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Anras","70704","46.7798","12.5685","4"],"9913":["AT","9913","Abfaltersbach","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Abfaltersbach","70701","46.778","12.5904","4"],"9918":["AT","9918","Strassen","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Strassen","70729","46.7539","12.4842","4"],"9919":["AT","9919","Tessenberg","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Heinfels","70735","46.778","12.5904","4"],"9920":["AT","9920","Arnbach","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Sillian","70728","46.7467","12.3967","4"],"9931":["AT","9931","Au\u00dfervillgraten","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Au\u00dfervillgraten","70706","46.7875","12.4314","4"],"9932":["AT","9932","Innervillgraten","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Innervillgraten","70710","46.8119","12.3747","4"],"9941":["AT","9941","Hollbruck","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Kartitsch","70713","46.735","12.4619","4"],"9942":["AT","9942","Rodarm","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Obertilliach","70721","46.7167","12.6","4"],"9943":["AT","9943","Untertilliach","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Untertilliach","70733","46.7042","12.7086","4"],"9951":["AT","9951","Ainet","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Ainet","70702","46.8661","12.7014","4"],"9952":["AT","9952","St. Johann im Walde","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","St. Johann im Walde","70725","46.8769","12.6824","1"],"9954":["AT","9954","Schlaiten","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Schlaiten","70727","46.8794","12.6542","4"],"9961":["AT","9961","Hopfgarten in Defereggen","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Hopfgarten in Defereggen","70709","46.9192","12.5364","4"],"9962":["AT","9962","Gritzen","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","St. Veit in Defereggen","70726","46.9246","12.4115","4"],"9963":["AT","9963","Oberrotte","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","St. Jakob in Defereggen","70724","46.9205","12.2974","4"],"9971":["AT","9971","Pro\u00dfegg","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Matrei in Osttirol","70717","47.0167","12.5333","4"],"9972":["AT","9972","G\u00f6riach","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Virgen","70734","47","12.45","4"],"9974":["AT","9974","Wallhorn","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Pr\u00e4graten am Gro\u00dfvenediger","70723","47.0167","12.3833","4"],"9981":["AT","9981","Unterpeischlach","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Kals am Gro\u00dfglockner","70712","46.9333","12.5833","4"],"9990":["AT","9990","Debanttal","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Nu\u00dfdorf-Debant","70719","46.861","12.8229","4"],"9991":["AT","9991","G\u00f6rtschach","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","D\u00f6lsach","70707","46.815","12.8553","4"],"9992":["AT","9992","Iselsberg","Tirol","07","Politischer Bezirk Lienz","707","Iselsberg-Stronach","70711","46.8381","12.8494","4"]}